星期日有冇耳鼻喉專科診所開？

有冇人知？
右邊耳仔痛到到瞓唔到覺
想聽朝睇

救命

急症
我坐係急症室等緊

好似少啲。唔好等一日咁長。

有醫療保險嘅，去有急症嘅私家醫院。

冇保險嘅，去公立急症室。

同埋，好似睇咗普通科醫生，初步診斷你，有轉介信，先去睇邊科嘅專科。

咁先claim到醫保